神鋒加斯安奴柏利歡迎會

我 柏利 正式 加盟
大家有咩想同我講咁呢

未聽過既 踢乙組?

有嚟就咁寸

辣殺

支那狗

踢緊超聯 頂級聯賽

me意藉神鋒 咩支那